做緊I.t sales ，你問我答

如題

廚房爆咗未

N年無行過it..依家係咪好少人行其實

人都炸死咗

細i.t?

其實都小，8點打後冇乜人

唔係

細it定咩brand

邊個brand

大I

返左幾耐？人工有幾多？
諗住長做？

點解個個sales着衫都係同一個look

一更有幾多個staff一齊番 多唔多後生女